iPhone 8plus 或之前個啲今年換唔換機？

換
唔換

6s 掙扎緊11定12
下個禮拜去摸下機先決定

緊係12啦 仲平啲

3Gs 用到依家

我係掙扎緊換唔換
如果我係你我會換12

8仔再戰2-3年

想問下你用ios幾？

7仔表示可以再戰2年

8plus換了 粒電好廢

Ios幾同有冇換電？

比上年貴左 800 wo

7換咗新SE完全適合

7plus會換

13.6 上年換左次電

唔洗戴口罩先考慮轉機
Touch id 暫時最理想

決定換12mini

留守7plus

Ios14?

11真係唔好諗
好撚重

7plus 表示睇咗真機先
但係好想換，因為鐘意方形多啲
唔想換因為無touch id....
ios 14 開心使用中，除左舊電去得有啲快之外其實又唔lag
好難決定

如果ios14係升得過 係出街要帶尿袋
咁我可能升完就算 下年先買13
我本身係唔知升唔升ios好

7仔繼續留守

6s上年換左11覺得你都捱到今年應該換12

6s含淚換，電又倒水又唔敢再升ios，但唔升就開始用唔到某啲app

我覺得升咗無咩野，我又無lag 喎

我好鐘意午餐肉設計 如果佢下年唔再係餐肉咁點算

係你廢唔係機廢
8plus我用左3年電池健康度仲係90%

XR果d先廢
我個fd用左一年宜家81%

apple藍到發黑喎

你點用咁勁

5s
積極考慮換12mini
仲諗緊12 定 11

6 Plus真係冇得唔換諗住換12 mini
唔打機，出街少長時間睇片，車又有得差電唔怕細電
最重要係我6 plus冇換過電，得返40％都照咗咁耐

7 plus 想換12 pro

6S 掙扎緊11pro定12pro 11pro冇128G

再等下年先換

7仔開始彈app諗緊換11定12mini

7仔 係舊70%電弱雞啲
少打機 日常用又真係仲爽順
11抵屌12有新買新 好糾結

40%

我XR用家 諗緊轉12 pro 定pro max

盡量用無線叉電
盡量叉電唔用機
其實已經可以keep得好好

所以我一睇到話唔換機嗰啲post
完全冇共鳴，因為真係成6年冇upgrade過頂唔順

7仔表示可以繼續作戰

諗住換邊部

仲用緊3GS

唔換啦用多幾年都得 in case 唔跌爆mon
最多出街帶尿袋咪得

8 plus 諗緊換唔換 12 pro

同路人呀

但唔知揀邊部好SE 平，有touchid ，功能上我都好夠用，size 細啱女仔手拎，但有人話啲電倒水

換12/mini又有些少貴，同M 額冇touchid ，但功能可能又好些少同電量大啲...

扭扭粉

8plus 會換12pro max
打機lag lag地
唔換唔得

7plus 69%電
諗住換12

Pro max啦 預計都用3年

繼續8仔
iOS 14

se電同6s差別唔明顯肯定倒水

mini 電都唔係好幾多,基本焗轉12

+1
6s 換12 navy blue 128 冇藍唔換

se2用多唔知幾年

同路人呀
但我用慣大機 (6s plus)
所以糾結緊換12/12pro

8+ 用左3年 80%電 會換
有時打打下字 成個畫面會冇啦啦定左格唔郁
中午時間係街睇utube ig 部機會勁滾 之後舊電就會倒水咁

6s+ 揮手
都係要換喇6s+都用咗5年算抵玩
至少要喺部機仲攞得返data嘅時候換機吖
壞咗乜春都茅

升咗ios14之後粒電有冇倒水？
同埋有冇bug/ lag?

7 Plus 換電再戰一年

睇下多一個鏡頭對你黎講重唔重要

我都係諗緊呢樣
但又淆佢下年有翻touch id
我地又唔係年年換機嘅人

點解可以咁勁...
我部7仔又熱又lag

5s非常順暢

科技野唔買最新係最on9

I6 iOS12 到頂

反而想換白機,雖然自己本身都鐘意藍色但沉色對三年以上好似有啲悶咁

8 plus撚表示去apple換舊新電就再戰廿年

利申 舊電76

屌 我之前就係白面金底 睇撚到想打爆佢

14好順

官網 mini = XS max 睇片電量

但拎返出來，個外型都屌打

iphone 7，用咗3年，仲有83%電
本身諗住等今年出新機，11 pro減價換
而家都係不了，下年先啦

我考慮緊買128GB
12都要成$7299
我覺得有D唔值
雖然我都想影相靚D
多一個鏡頭一定好D
不過我都會睇實物再決定12/12 pro
因為12隻綠色好似好靚
12 pro應該買銀/金

唔係話出左12之後所有舊機係官網寫個使用時間才全部變低曬就翻12咩

8plus用左三年轉xs max

我都用緊白面金底,覺得好ok喎,反而之前用過黑色機覺得好易悶

79%電但無你咁lag，倒水就真係真

用緊7+想換差唔多mon size 機
但12/12 pro 都無touch id. 出街開電話要打密碼

8仔plus iOS 13
Battery health 85%

我認為8仔plus 既硬件都仲未out ，可以再戰兩年

上年6+ 換咗11

有magsafe，磁吸尿袋吸背脊

12有新mon

iPhone 8plus 表示除咗舊電半死之外 繼續開心使用中

iOS 14.1GM升咗，順咗

繼續8plus

Ip7 換左電都倒水咁
諗住換12 pro

6s+
想要120hz, Touch ID 點知12冇
唸買不買12pro /max
要睇真機

我升完14有lag

8plus仲有78%電 唔換住 換都換舊電算

Se 撚想轉face id
Se倒水

8plus諗住換12pro

應唔應該搵地方買11pro

屌原來係咁呀

我其實真係唔想換，我又唔求咩新功能，係要啲app都用到冇咩大問題就得，6s係用得好舒服
上年換左電，但今年舊電已經唔掂，倒水之餘有時會無啦啦熄機，或者差唔到電最怕佢發癲一熄不醒就煩

姐係巴打建議襟用一定係12？

8plus very good

唔L想比錢apple
過10000嘅手機全部唔值

用緊8plus 同 11 pro max
換咩好

6s 準備換12 6+6=12

如果我部6s電唔倒水又唔係時不時叉電無反應又有時彈app我都唔洗換

電真係無人厭多,就算mini電係依家夠用,三年後五年後要run既野多左一定會再食電啲,你諗下自己當初啱啱用既6s用電時間同依家比下就知

不過講襟用既話12pro會再襟啲,ram多2 GB,荷包爭氣既話其實12pro仲抵啲

iPhone SE 今年頂唔順啦
2017用到而家
啲電好似倒水咁倒

但今年12認真出得唔好 除咗有5G之外都無咩特別... 而5G仲未普及 啲plan好貴 起碼要等多幾年先同而家LTE嗰啲差唔多價 但到時都再換手機

用緊7PLUS,有D想轉12PRO

但其實我部7PLUS仲RUN得好好冇問題..

3gs外型真係最靚

6s+用家 其實一切正常仲係幾順
不過換過一次電 舊電真係唔掂
我依家日日長叉部機 一Run apps就會過熱
本身諗住有機側Touch ID但都係無
不過真係頂唔順啦 陣間就訂12 pro
無謂等多一年折磨自己

我長期叉住電打機/用

兩年仲有90%

Xs max

早兩日拎返出來J
背隻滑滑反光咁好正，又啱手形 Steve job話過電話一定要一隻手舒服咁揸哂

可惜我賣左

好後悔

不過雖然靚
四個角好易裂

顯示無用 我都話係86%
但用落倒水

8plus 神機，最完美iphone

7仔諗住換電用多幾年先

最後樓主冇訂 等下年

我個部8plus都仲有90%電
但應該會up上ios14
之後應該好快就倒水了

唔好咁睇唔開上14

唔up上去之後應該好多app用唔到
我已經有個vpn app用唔到
同埋舊os好易被破解

買過部用來留念啦

個設計用一年咁短咩

收聲啦

部8Plus愉快使用中，用到佢出返Touch ID 為止

8+換過兩次電
應該可以再用多年

Ios幾？

下年出touch id一定狗衝！

14啊，上個禮拜換咗電，舊電用到一日

有冇lag/bug個啲？

屌 壞nfc 嘟唔撚到八達通

我係睇原本xs max

我粒電仲有90%
如果你都冇lag/bug
咁我就安心升14
升完14佢一定跌健康度
到時再換電撐一年

7 plus再戰一年

其實12mini先係真iphone6
符合教主理念
特別係亞洲人隻手仲小撚過侵侵
我願稱佢為 真•iphone6 ex改

係咪等touch id?

Agger
利申訂左12pro

唔係，7+仲好順，係舊電差少少

可能要去換電了

7plus ,電池79% ，想換12 pro max

無wor,好順暢

用緊iPhone 8 諗緊換唔換12 pro
又驚下年會出touch ID
好煩惱

8plus 用戶表示應該會直上pro max

8仔猶豫緊11pro/12/12pro
有冇ching出手比個意見我

11
之前由6跳去11，用左成年都仲係覺得11又大又重，拎得耐隻手仲會痛

6S plus，再戰

8+
缺點1) 3g ram,成日reload(cpu speed是足夠)
缺點2) 單sim

本身上年打算換11(免費)
但頂唔順圓角lcd mon+m額

大不了->se2+ipad pro

唔想要雙鏡頭，pass

第一部8p用咗兩年壞之後都係買返8p 啱啱一年
等iphone13有無touch id先 暫時傾向換電再啲1-2年

其實個個都話等出Touch ID
但係佢12唔出就應該唔會再出㗎啦

呢樣真係好煩
Ipad 有我估iPhone 遲早都會
如果今年買左12下年iphone又出touch ID都唔知點

點解？
8仔1516緊

6s
直到唔再support 新ios 為止

有冇人會換返11pro

7plus用ios14幾順搞到唔想換

舊電得翻75會唔會全日開省電模式？

爆mon 7plus
再戰兩年

iphone5, 再戰3年

8plus 83% 我依家仲可以一日一差
巴打重度用家？
部機上左14都冇lag冇倒水 諗唔到原因換

我仲用緊3GS 只係用來whatsapp for公司用 要用舊版whatsapp 淨whatsapp半日無左40% 電 IOS6 jailbreak 打個字都lag機

希望有SE PLUS
利申窮L

粒電打柴？我淨返71%都係咁

有返touch id先換
（頂到嘅話）

7 plus再戰1-2年
好快會去換電 而家78%
不過1年後應該都夠鐘 到時應該真係會倒水電

唔換個touch id 唔係個moon下面，冇晒iPhone應有嘅味道

1. 本身呢部都順 係未升ios 但見巴絲話升咗都順就安心升ios14
2. 如果升完倒水就四舊水換電，慳翻啲錢(入得黎呢個post都唔係年年換機嘅人啦)
3. 12個堆OLED傷眼
4. 等touch id, 怕佢13出但依家買咗
5. 其實覺得12同11分別唔太大，大家期望佢改嘅都冇改到，唯有再等

如果佢出機身touch id/屏下touch id, 我地一定狗衝

機身有touch id已經一早俾其他牌子玩到鬆晒晒

我仲係11... 我驚升左會好lag
但係呢加開始唔升 應該之後好多app都用唔到

升左14你地呢加點樣

我都係8+ 86%健康度 未換過電
都用左3年幾

I know that feel bro
我仲停係ios12
好撚淆底
依家90%健康度 驚一升就出事

咩事都無啊，唔會lag

apple都唔知點撚樣做生意
個客部機可以比佢捱到六年

所以如果佢想我地舊機派換機，一定要改多啲

我見好多ip7/7+朋友話換電，請問係咪去apple度換電？大約幾多錢？謝謝

係呀 去apple個網有得book, 三百幾

8plus 用左兩年幾，電池86%，決定用多一年睇下
ios12 都唸緊好唔好升14，ebanking app已經用唔到

11已經86%

😂我都係用唔到

ios 14 好順呀
我部8 83％都諗住換電玩多年
ip11 ip12 分別唔大啦其實

請問下而家iphone換電要等幾耐

8仔 最新ios 81% 用左3年幾 仲可以玩多20年

8仔電量用得好快，想問換電會唔會好啲？

已經更新到ios14

同你一樣，不過升完14我會lag，唔知關唔關widget事，有時開三個app以上用spotify聽歌轉app嘅話會疾一下

跌得咁快

你去store 掃mon得啦
換嚟做乜啫

長遠可能都係逼住升14

同你一樣情況
最大問題係4 Touch ID，驚佢下年出

我都唔知咩事朋友部XR反而有96%

怕14 d 電會倒水，雖然而家d 電都麻麻地。
唔要oled mon 可能真係得11 /se可以選擇
有傳聞話下年有se plus 不過都唔知真唔真

SE

M字額收皮

6仔冇換6s諗住等7仔先換

8plus 再戰一年

最新iOS用緊。完全冇問題。

係怪自己貪平買左64gb。所以年年都想換返部256gb

而家解決方法係del相upload 上google ，但要有網先睇到相

同埋電話唔裝多過兩隻game

但用落似唔似得返86%？
近兩個星期跌左4% ，係咪因為出新機關係

7plus
會換12 pro max
因為我想

我升左覺得電用多左少少，唔打機冇所謂
用銀行app冇得唔升架啦

充滿可以用到成日咁囉

買12啦,
可能幾年後11應該會早過12一年停ios update.
部機可以享受多一年 ios update.

用一年就跌咁多

而家用到一日已經好安慰起碼唔洗帶尿袋

啱呀 反正我地都唔係成日換機
換部新啲只少畀自己第時撐到多一年

唔換機就一定換電

換SE2算

轉電咪得啦，不過我都要換新機
6當後備機咁用

sane same，諗起都扯。

7plus自己換電
快返，可以當新機挨下先

用緊6, 好想換機……

same here

8仔75% 諗住再戰一年 換唔換電好

仲用緊6 但touch id太好用唔想換

換啦 幾舊水

7仔69% 12.1.2ios

7仔換電係咪要更新最新版本先俾做？
宜家ios 12.1.2

換完過幾個月又打回原形

同問
點解換完電幾個月貨仔就會打回原形？

hsbc唔俾用

應該唔係
但粒電健康度要低過80% (好似係)

5年

哈哈哈
笑撚死我啦

如果係7/8
除非粒電死
唔係點會換做最新版全球解鎖最慢手機
Apple都on9成個發佈會提都唔敢提faceid

唔洗諗，每年都會換新機

我琴日訂了12

部8 plus已經神神地，叉電個接口成日sense唔到

6s
換12pro

exact7ly一樣呀都係8plus都係有呢個問題
初初仲以為d線有問題
諗緊12pro定mini

我仲有80%
但睇下實機先

一部6plus一部7plus，2部都好健康，只係6plus就慢少少…無諗過換機，繼續捱落去

i7表示 再撐10年

想問如果去細鋪換咗電，係咪之後蘋果就唔會再幫你部機維修同換電？

我10今年都換12了

Mini d 電唔掂喇

係

無touch id 打死都唔換

8plus換咗電再戰3年

用緊7 想換12mini

半年gg

8+ 仲有94% so far so good

8plus 上年去蘋果換過電
家下顯示86%

但用落係倒水

我換咗1年已經冇咗15%

iPhone 8 換12pro

換電幾錢？用幾耐又要換多次？

6S舊電就話可以換
但唔知係咪因為呢年用濕紙巾抹得電話多
個叉電位有d發霉定生銹

係咪去返Apple 換？

所以諗住換12 算

7 plus 唔換

我都係

叉電無反應係條線問題😂

咪係 應該好似an咁最多得3年更新
冇更新到時冇得唔換

大陸已經比人搶曬

連燈仔買唔賣得

iPhone 12｜內地同步開賣瞬間售罄 京東旗艦店預約量逾百萬部

佢地做咩唔買返小米萍為呀

XR換咩機最好部機開始傻傻地 同埋拎上手真係好重

6sp換左

係重慶大廈附近整好左6s，仲用得幾年

6s plus 個mon 都係 5.x 吋，其實mini 已經 5.4 吋啦

iPhone 7
今年一月換電，已經下降到87%了。
本來諗住換完電，可以頂多兩年，但依家個wifi 又間中load 空氣，應該救唔返了。

諗緊12 / 12 mini / 唔用wifi 算

係啊，之後幾日偷雞仲用到恒生，不過同一集團好快就update左，而家都用唔到

Update完iOS14之後電話都打唔到，仆街apple仲唔係迫我換機

wifi load空氣未必關部機事喎

大陸已經比人搶曬

連燈仔話唔賣得

iPhone 12｜內地同步開賣瞬間售罄 京東旗艦店預約量逾百萬部

仲用緊6

多左突然自己跳去 2G，即係edge，仲要響中環

我部7plus都係今年先換電
又可以睇埋下年出啲乜先

8仔轉11算啦 12不太吸引

不了好撚重

11好重？

仆街apple upgrade完之後，所有同microphone有關app全部用唔到，打電話冇聲，speaker mode用唔到，上到網睇到YouTube有聲，電話有關全部唔得WhatsApp call、FaceTime唔得，仆你個街，電話打唔到電話要個電話做乜嘢？

屌你係咪pc fifa個個

唔係貴$900 ?

11同12 點簡其實唔難
因為每個人心裏都有個價
I mean 係對個產品嘅理想價值
Iphone 12 比11貴 $1600
你睇吓個啲update 值唔值呢個價
例如嗰nightmood 包埋廣角同縮時，對我來講好有用，我自己就願意比$300-500 升級個鏡頭

但個magesafe 同5G 對我來講冇撚用，所以值$0
睇埋個新顏色，邊框，cpu，mon，同大細etc
然後計下買11 or 12邊個抵啲

呢個方法非科學，完全睇個人，最緊要就係唔後悔姐

我7plus, 決定轉12pro, 原因係粒電就死同埋想裝張西瓜落wallet 同埋有午餐肉就有西屌

想問換電要幾耐換完拎返部機？

已買12，用緊7plus，唔知點解啲apps更新唔到
上網成日load唔到，講電話又係咁斷線
同台既fd又冇呢啲問題，都唔知究竟係個台唔掂定電話問題

咩機？

用3年我估

用緊7一定換，等睇真機邊隻藍靚先決定買mini定pro
想換原因：
1.自從update ios13, 電話earpiece超細聲，google過原因好多人都有呢個問題，解決唔到
2.鍾意方形機手感好啲，似部luxury機多啲
3.鍾意藍色
4.依家部機得32GB已經無晒space
5.前年換完電，依家一日兩三差

如果mini隻藍ok，首選一定mini先，唔鍾意用大機

公司有線差，應該連電都唔會換

有fd仲用緊6 話想等多年

仲update到ios就唔洗換啦

好彩望到你個comment
8p原本諗住都係時候換

見32GB已覺得佩服，支持你換

我都想問
依家用緊X未換電 依家舊電78% 機背玻璃碎哂用殼遮住
猶豫緊換電+換玻璃 定換12pro定12

岩岩8轉11, 真係有D重

其實要計埋粒chip同二手價保值能力，認真黎講的話

其實真係有道理
好多用faceid機係武漢肺炎期間其實廢撚哂
係我地一直用緊touch id 先唔知touch id有幾珍貴

7 plus, 仲好順，等touch id

可以試下更新14.0.1，我7有好大改善。
13.6係比較差。

試過幾條線都叉唔到，隔翻一個鐘左右用原本條線差得番，應該係尾插神神地

尾插粒ic老化/粒焊耐左鬆左 都有可能接觸不良差唔到電

點解可以做到一日先一叉
我8p 依家80%已經一日三叉

7plus表示用左三年過到自己個關，入手12 主因係佢出返128gb, dimensions 同而家個部差唔多,mon靚d，部機輕d 不過覺得都幾貴

用緊8 Plus，如果唔係跌爆咗都唔會玩

我就係試過咁
原本夜晚訓前差
但一起身係冇哂電熄左機
原來差唔到，試左幾條線都唔得
隔左陣再試又冇事

隨時突然差唔返電都好得人驚

係，好似拎住個唔知幾時爆既炸彈咁，不過有得整既，只係隨時整既錢仲貴過二手機價

換咗Samsung

計咁多野好累
一部機差千幾就算啦
又唔係買樓
日用品貴幾千有乜所謂
同埋電話呢d科技野一定買最新架啦 邊有人買番轉頭架

6s 戰多廿年

7 plus

咁。。咁。。咁我升唔升好呀屌
上面一堆人冇事但你個部又咁

出年真係用返Touch ID但繼續用OLED，又可以等N年後SE 3

覺得8plus 係一部完美嘅機，新出嗰D 真係比唔上

靚LCD Mon、Mon 只比 Max 細少少、有Touch ID、有無線充、核電、有Tele、可以用八達通、冇M 額...

用咗 8plus 兩年幾... 會用到佢冇得升iOS先轉機

我估係舊得滯 行14 頂唔順
準備換12pro

唔好升，等fix

8+, 換咗電之後幾好，打算至少再戰一年

換電要擺低部機幾耐？

1-2個鐘，好快

係apple換幾多錢？

香港好似38x，去apple官網睇
我唔係喺香港換

冇touch id 不了

I see, 無知一問，換電應該唔會駛哂d資料？

通常唔會，但係Backup定實冇死

Ok thanks

8+今年先第3年，你今年買xs max?

一部6S，一部8

換咗部6S做MINI先
8仲冇病冇痛

舊機姐，洗鬼買

今年有番午餐肉邊 算係完左當初ip4想大mon 既夢想 美中不足係冇Touch id

我自己係iphone 7 plus
電池75%
個mon跌爆咗 前cam仲碎埋 影相會有光
不過諗住再撐多年

好似用咗好耐咁

仲要依家face id冇優勢

冇touch ID，唔換

冇touch id真係冇動力換新機

我諗住換電撐多年

我都想換電
不過怕嚟知拆機個時會唔會再整碎而家個mon
因為唔想換mon

其實想轉 因為細機加 午餐肉 但我覺得佢下年都會keep午餐肉呢個設計 但唔知有冇細機 又想轉又唔想轉

iPad, Mac機用face id 好合理，仆街手提電話用乜嘢face Id, 揸電單車戴頭盔唔通下下除先用咩

有好多唔等使又食電既function我會熄左佢
例如navigation, background app refresh
加上我唔打機 最多睇下片 頂到screen on 6hrs左右

求屌醒,睇左好多PO都係1516
用緊6SPLUS,第五年了
換左一次電(電量都仲算可以接受,
反正屋企同公司,都係吉住
狀態:除左出現左條1mm x 2 cm既老化花痕
相機自帶手震(但其實都影到,不過要影多幾張
無LAG(打機有小小),更新到,無其他使用上既問題
問:應唔應該再等多一年,等佢個touchid/M額/(120HZ反而無咩所謂)?
雖則年年都話有,但今年成日都要帶口罩
成日買野/解鎖都要除黎除去好煩

今年準備換12 了 用左5年幾既6s舊電頂唔順 一日要插3次 但會keep返部機 因為同ex買的

香港官網寫要5日

iCloud

諗住換12 pro，起碼用5年，mini舊電始終有啲擔心

我8plus除唔多gb之外好撚好用
舊電仲勁撚過上年買11啲friend
但係好撚後悔買撚咗64gb

用緊8諗住捱多年，如果下年都仲冇touch id，我轉會去pixel算

但就算今年換咗，如果佢下年有touch id 我都會即換
咁真係係咪直接等下年好啲

我有用緊11 朋友話認到戴口罩樣

漢子

7plus 換12

同樣煩惱
iPad 有touch ID 我覺得下年iPhone 有機會有
BTW 如果trade in 要比幾多先換到新機？

7plus 表示無呢啲問題

成日諗下年咁以後唔洗買

係得呢啲問題，電冇換過反而仲算用得耐

屌我係7仔 好撚後悔上咗14 又lag又倒水 屌

但下年大改款今年買左12又會唔come 睇

果時買左8仔已經後悔冇買iPhone X

今年先第一年改完
你預佢午餐肉有排玩
8仔個樣都keep左咁多代
無得比

iPad 已經有touch ID
覺得下年有機會iPhone 加touch ID 冇左M 額

8準備換mini，細機+靚相機太吸引

ip7 路過

我11 都準備去換12mini

7+ 已訂12

iphone 6 6s 7 8 全部都係同一個樣
iphone x xr xs 11 又係同一個樣
iphone 12 已經叫做改咗款 我估未來兩三代都係咁嘅樣

舊電得番80頭 換電又係錢 換機都係錢
我梗係換機算9數啦

8 plus 一出就買 依家82%
feel到新ios chur佢電
等低過80%換電再戰

樓主 我都等緊touch id
有即屌

下年有的話呢到全部人即衝

7+簡直係神機

正

8plus 唔捨得粒home 掣